%\input{./contenido/pantallas}

\section{Requisitos}
	
	\subsection{Sitemas operativos}
		\begin{itemize}
			\item Windows XP a 8
			\item Mac OSX 10.6 y superiores
			\item Linux
		\end{itemize}
	\subsection{Requisitos mínimos de hardware}
		\begin{itemize}
			\item 32-bit dual core 2Ghz  CPU with SSE2 support.
			\item 2 GB RAM
			\item 24 bits 1280x768 display
			\item OpenGL-compatible graphics card with 256 MB RAM
		\end{itemize}				
		
	\subsection{Requisitos recomendados de hardware}{
		\begin{itemize}
			\item 64-bit quad core CPU
			\item 8 GB RAM
			\item Full HD display with 24 bit color
			\item OpenGL-compatible graphics card with 1 GB RAM
		\end{itemize}	
	}
	
	NOTA: Al ejecutarse el juego en el motor blender he cogido los requisitos de este de la url \url{http://www.blender.org/download/requirements/}
\section{Controles}
	\begin{itemize}
		\item Teclado
		\begin{itemize}
			\item D avanzar 
			\item A retroceder
			\item ESPACIO saltar 
			\item J golpear
			\item K protegerse
		\end{itemize}
		\item Gamepad \\
			No soportado en la versión actual, pero fácilmente añadible.
	\end{itemize}

		
		


\section{Objetivo}
	Dejar KO al luchador contrario, antes que él a ti.
	
